出軌嘅人諗緊咩

咪就係係想知自己愛出面果個，定係你

驚囉...除時會死人

人係自私 愛自己多啲係正常